盧狗話合法記係合法?做埋法庭果份?

Dllm 記者追住問!!
明唔明問題係咩呀，係警察override法庭呀

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大